[唔買支那嘢] 有咩drone 同 mavic mini 差唔多?

想買drone去旅行 , 但真係唔想送俾俾支那害自己.
想買下有冇其他機同mavic mini 或者air 差唔多?
睇嚟睇去都好似得parrot anafi fpv. 有冇其他?
係咪去外國over 250g 都唔俾入境? 有冇250g以下, 最好就200g

個個國家準則唔同 要自己睇返

冇，有都係玩具級
去外國唔好攪咁多野，除非好熟當地條例

買隻drone 淨係香港飛...香港都唔知有乜好影

但事實上消費級機除左 DJI 得罪講句都係垃圾

[url]
[/url]